如果冇適當候選人，我會毫不考慮投建制！

又邊個邊個收泛民錢
又邊個邊個以前鬧泛民，依家支持泛民
又邊個邊個以前反功能組別，依家又話要攻功能組別...
又邊個邊個泛民扮野想反身
又邊個邊個六月係冇做野，只係企係警犬前扮做野..

有邊個唔會因今次反送中，而改變以往屌泛民嘅態度？民主黨以前仆街係人都知啦！邊個唔識講！但鄺仔！區諾軒！機師！係今個運動好差咩？！連個dead body都有係現場理論啦！而且佢地係今場運動中，都冇割席啦⋯⋯點解到選舉，我就要冇啦啦去割席？區選啲本土議員同泛民都有合作啦，點解冇啦啦因為選舉，而要我去割席？泛民、本土有人工出，請到手足/支援到手足，點都好過比人工保皇黨去打壓同抹黑手足呀麻？！

以前我只投本土，有本土投本土，死都唔投泛民，仲投過超區白票。但到今次今日講唔出「如果冇適當候選人，我會毫不考慮投建制」... 依啲說話。我就係講緊毓民助手 錢偉洛。

幾多手足係區選時候，比人拉左未上庭，冇保釋，想去投都冇得投！幾多手足比人打、比人被自殺，都係想搵到政府一絲絲弱點去撼動佢，區議會都係一次嘗試，而且唔少議員都請手足，或用議員身份提供幫助。 如果要我投票比建制，而去表達「我唔妥泛民」，咁樣好自私、幼稚。最終建制當選，就會更多錢，又攞正牌去抹黑手足、協助黑警入邨，你樓下咪日日都有人屌班傷嘅、死嘅手足囉。

講到唔少政治KOL所謂「返泛民」，但坦白講呀，你地非泛民嘅，係場運動中做左啲咩野？係網台屌政府，我好支持，屌泛民做錯野，我都好支持，但立會「投建制」？我真心做唔出，唔好一時意氣啦...

仲要講到，網絡KOL同政黨或政治人物合作就係比人收賣，仲舉台灣啲KOL為例。其實，依啲做法有咩問題？人地綠營藍營同柯P都有搵台灣個館長做節目，係拉近同年輕人嘅距離，點解同政黨做節目就係網軍？ 台灣大量YouTuber 上年大選都同綠營做節目啦⋯⋯ 台灣完全冇人會認為佢地係所謂「網軍」，如果有能力令同人地KOL同你合作，去吸納支持，依啲唔係網軍，唔係五毛，而係人地認同你政治取態。唔通當年你地撐梁天琦就係梁天琦網軍？係你比梁天琦收賣？

以台灣館長同阿滴英文啲點擊率同收入，洗鬼靠依啲所謂收賣咩.... 唔好一葉蔽目啦。你地賣中國口罩同搓手液係中國製（中國牌子），大家都比面冇嘈啦...

重點
如果要我投票比建制，而去表達「我唔妥泛民」，咁樣好自私、幼稚。最終建制當選，就會更多錢，又攞正牌去抹黑手足、協助黑警入邨，你樓下咪日日都有人屌班傷嘅、死嘅手足囉。

你收皮啦

終於有隻熱狗仔浮出水面

兒登仔果然唔識睇內文

可悲

Sorry樓主, 見到個標題咁on9就冇睇內文負皮咗

我都覺得依句野On9唔明點講得出口

收皮啦錢偉洛

咩年代
今時今日既攬炒係技自己人去攬炒對家

樓主高汁

大家睇內文呀

講e句架人係on9

On9s

咁大篇野

又係犯民打手

做得標題黨就要預咗俾人負，自己定個咁樣嘅標題呃人睇，人地俾負皮仲有乜嘢講

好多俾人深夜捉既人解救方法

樓主要 tag 返睇內文先得，全世界都評完先睇內文。慘!

期待今年會有多D本土派人選

總之個幾條仆街泛民出黎選，我就一定投白票，仲要叫埋身邊人投，講完

即係邊幾條呀？講清楚啦屌

起碼omdb 黃碧雲 梁耀忠 尹兆堅